港共宜家咁心急 係咪因為知遲早我地都會贏

過多十年二十年可能再耐d
班廢老廢中死撚曬
候生既我地開始變中佬師奶
宜家中學果班開始出黎社會擔大旗

黃營開始dominate成個社會主流
到時分分鐘黃藍82
議價能力同大氣侯就唔會好似今日咁
仲有梁天琦到時40幾50歲夠曬火候

今年狗隊招聘少人到要登報宣傳
形象大家都知無得挽回
過左幾年十年分分鐘真警犬仲多過人形警犬
未聽過一個地方警隊民望keep住咁低都可以做到軍政府
佢地威多呢一兩年 中共應該好快覺得唔對路

政府係咪預見黎緊我地威脅愈黎愈大
所以先咁急要赤化香港?

傻啦 而家好多大陸人洗血 成個中環都控制曬

係知佢的好快就輸&被清算

十年廿年

因為支那內外都有問題發生緊
想盡快搞掂香港
煩少樣

贏老母 屠城囉 一車車運撚曬去新疆開集中營 幫鋪經濟 反正攬炒唔使比面你

最好笑係佢地真係唔知咁樣做只係亂上加亂
鎮壓有用一早車左坦克車黎啦

喂 政府班廢柴高官 係俾你地睇架喇呢個留言

想知係咪真係咁少人做狗
相信仍有大量YJ仔考入去

依家比百國圍屌要賠成十萬億, 點撚賠呀

唉
如果可以有國際人道救援就好

其實係
中共都知自己政權如果唔改革 無得永遠延續 經濟外交台灣線都難番轉頭
中共打唔死所有香港人 香港人一時之間又拖唔死中共港共
依家只係散水先計屎忽數自保
維尼用強權拖慢成個過程 係想保住自己 唔會俾自己係任內被清算
班狗亦一樣 遲早俾清算 依家只係拉得一個得一個 拖慢成個過程 起碼等自己咬長糧/移民去外國 先至有清算 咁起碼未必算到自己

佢想清算我地only
知道時間係佢地個邊

雞文湯 都用下腦好無

14億人呀

支那呢啲獨裁國家
下級只會迎合上意
邊有咁多評估
總之雜種話要搞掂香港問題
下面班畜生就搏晒命咬人
總之聽上頭話就得
因為到頭來就算結果係衰咗
都無人會覺得係自己責任
因為覺得自己只係聽Order
心理上覺得責任都係屬於上級
無論班官定死黑警都係一樣
獨裁體制嘅政策執行往往係咁

如果赤化係佢所願
咁你又可以點
得個知字都係死梗

咁快唔記得個二三十萬雙非？

咁都要搞架
唔通支共會就咁認命等死咩
落重手對付香港人
對外搞大外宣洗白支那形象
嚇鳩臺灣會打佢等支那人唔會集中留意支那經濟跌
同時幾面功夫都做緊
只係幾樣嘢都做得麻麻

黃藍82 比我就覺得清太樂觀
上次區議會投票計泛民土共比例個票數其實連64 都冇
講到有82 真係吹大左
但佢而家心急我覺得好大程度係因為區選fail 得太勁淆青
立法會個權好大尤其講公共財政嗰part
如果立法會泛民真係贏到而黃絲係會支持否決財政預案解散立法會再選過嘅話
錢又冇野又過唔到
你見佢而家雖然係龍門由赤柱搬到沙頭角
但都係想spin 到去佢係合法呢樣野
所以個合法權佢而家呢刻係仲想要嘅
如果搞到呢個政治危機土共中共肯定係唔想出現
所以而家扼殺於萌芽階段都好正常
但呢個政治危機一出現香港應該會即刻變天安門
到時真係唯有睇外國勢力肯唔肯救下香港人喇
一句講晒達成政治危機係破局嘅開始
因為中共仲未諗到點拆所以唔想有破局住
亦所以港共會心急唔想被破局

佢控制晒就唔會搞到今日咁
不過自己感覺香港人對中共維穩方法可能部份好有體會
但有部份係唔係咁清楚

雨傘幾年後 大家已經上深圳 飲喜荼 食海底撈
唔好想像得太美好

唔鐘意我都要講個現實比兒登仔聽，印度已經將香港獨立關稅區取消，將香港視為中國，好快其他國家都會跟機，到時候香港=中國，而香港失去左本身價值所以中國亦無必要再同香港磨落去直接老解接管，嬴？諗下好啦，得閒FF不如務實啲學多門傳統香港手藝係海外保存"香港"好過

係不容太樂觀
不過今次同雨革真心差好遠
我覺得同互聯網再普及咗好有關
五年前嘅網上政治討論
尤其係影片、網台
都係好少眾嘅玩意
但今時今日
連啲阿婆、師奶都識上網睇片
我識啲長輩係講得出老蕭同劉細良個名
大家對政治敏感度高咗好多
可以話係香港歷史新高

咁天真?

新移民後代好多都係黃
反而優才果班真係想留島不留人

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

因為雨革只係覺醒左一半
宜家係全香港覺醒
番唔到轉頭

同意。雨傘時 你親身落場先見到差人護送藍絲 tvb睇唔到
就算有7警都以為只係個別人員問題
現在有網媒 加上人人有電話
再加上721 北角福建幫 都咁明顯...

比人姦緊識反抗同自動獻身都好大分別

燉炳強收左order開始搞集中營啦 唔打低支共香港好快會西藏/新彊化

近排支聯辦吹晒風一國一制就知咩事

支那唔係貪香港有特別經濟地位先虎視眈眈咩
將香港變到上海 到時都無利用價值啦

到你中年 你上面都係有一堆廢老
後生個代唔好咁樂觀
黎緊一定會繼續溝血
到時你一樣係夾心

台灣條線甩左
無左korea fish
中共可以focus落香港
要面既佢地點會想衰第二次

港共咁心急因為知道已經贏撚左

已經無野好驚

準備做中國人啦

唉，真係要睇國際局勢，最好嘅情況係全球追討支那病毒

最壞係回復原狀，香港人繼續單機

其實講得中

不過唔岩連登仔聽

唔好咁天真 唔睇國際因素既話 剩係計樓主果d 拖得愈耐佢地愈有利 本地精英有得走9成移民 環境咁差 香港人生育率一定愈黎愈低 共匪每年大量輸入支那人全面換血 樓主講既情況唔會出現

無利用價值咪正 支那法律全面接管 支那化城管打柒你班腥港人

香港咪係佢嘅回血劍頭號目標囉

連689 都要出黎支持一國兩制做中間派了

昨日上海，今日香港

我都好想你咁講
但你係咪計漏左班腥移民
同依家既蝗童

呢單嘢真係堅柒
已經比國際睇到晒啲衰嘢，依家先拉埋啲過氣廢老出嚟做戲有鬼用咩

太樂觀了

一睇樓主就係泛民撚
永續抗爭 唔洗怕 繼續每4年投泛民就ok

我諗人人贏既定義唔同
有人覺得攬炒成功就係贏
失去獨立關稅區咪就係攬炒

唔好咁傻豬
一，就每日都有150個新香港人加入（當中有一半都係腦殘人士
二，人年紀越大越會偏向親建制，或者你話你唔會，咁學黃子華講嗰句好多人都話大個咗唔同女仔玩，然後大個咗咪比女仔玩囉！所以如果依然堅持話你唔會嘅人，請你真係一定要堅持住！唔係就同時到我哋屌鳩你哋係廢老！
三，前提係冇國民教育科
四，唔會冇人去做差佬㗎，人工咁高！唯一嘅堅持係希望各位連登仔努力讀書，你讀得成書就可以好似UC Berkeley班天之驕子咁，直接叫班讀唔成書嘅垃圾黑警收皮！如果唔係嘅話，做得毅進仔，為咗食飯有宿舍，就好大可能會受到黑警嘅誘惑
五，其實操控着香港經濟命脈既大企業都仲係藍色經濟圈，要突破嘅話，我哋都要努力！

話埋你聽 如果跟住佢地個制度玩你無可能上到去管理層
因為佢地個制度設計出黎係future proof包括埋未來邊個上位
比你等到五十年黃藍8比2都只會係果兩成有實權而8成人係奴隸
This is what CCP is all about.

佢係做好晒最壞準備 攬炒同鎖國

因為佢知今次老美一定唔放過佢 而香港台灣亦一定會有正名獨立嘅機會

台灣佢未必最上心管到 但一定要攬埋香港一齊死

所以今鋪睇香港人

贏到 獨立到 唔只民主自由方面嘅改善 仲有現實d講嘅錢 大家可以拎返應有屬於香港人嘅富同政

光復香港 時代革命

而家嘅藍絲，都係由以前嘅後生老咗變成

年紀大左，我覺得一部份人無可避免漸藍

所以唔好過分樂觀

問題係佢哋自己都越搞越唔掂，內外都係火上加油

攬炒係目標
家陣不斷同人講拒絕攬炒

唔係，係見到曬你地底牌，知你地都冇野做到，就唔同你慢慢咁客氣

其實香港呢舊野咁古怪 未來點行緊係睇國際大局勢啦
97前英國唔想走，香港都8成人唔想
但係係當時美國聯盟支那圍毆蘇聯既國際大局勢下
美國唔撐英國腰 最後咪又係要賣香港出去

所以香港未來真係睇國際大局勢，特別係美國
不過而家武漢肺炎美國已經死5萬5人，越戰都只係5萬8人，今次仲要打到美國本土，全國各州都仆街
對上唯一一次打到美國本土係911，傷亡係紐約州既3千人
今次之後美國同中共一定係死敵，要和解中共一定要讓好多步
而家中共繼續玩戰狼周圍屌周圍威脅其他國家我好歡迎

至於歐洲一直都係玩appeasement policy
如果死咁多人都繼續對中共咁friend既 除左抵死無野好講

香港班官有一部分只不過係玩緊接火棒既遊戲，做完傀儡奶完就走；有D就係上左賊船走唔到，例如鄭若驊，詐傷失敗咪繼續做condom，唔好想得港共太高明，有自己玩法，其實一直做緊中共扯線公仔

香港同香港人呢個民族將來一定可以重光，只不過未必係我地呢代
中共臨死前反撲，一定會攬炒唔少人
黎明前既黑暗先係最黑暗
大家做好準備 be water

你指緊既維尼任內係咪即係佢有生之年

我個人認為有班大陸官想襯疫情期間，安插多啲可以搵錢嘅人喺香港，想未來幾年利益洗牌

花式打J

樂觀到
哩幾年赤化進度幾何級數咁上升
三權合作 過多幾年dq藉口層出不窮啦

係。今次完全證明反抗冇隨時間減退
不過想贏？ 仲有一個星期唔夠就選民登記deadline. 你叫咗身邊嘅人登記未？ 快！

成世應該比較難
但佢20大（68歲）再連任應該無懸念
至於之後21大（73歲）會唔會又係佢 就太多變數 好難講
包括元老 對下班細自己既利益 成個中共國內外 香港同西方國外既局勢
我個人就唔覺得會可以終身 因為佢依家已經收收地皮 只靠戰狼外交 9up既抗疫兵法穩住自己威望 抽走依兩樣野 佢已經係史上最差總書記 未必可以玩到21大

截至2月得800個新入職 少左4成
最新未知

黎明前恐怕會更黑暗

要有心理準備

中環西裝友度度講緊普通話

仲有800隻，一定要加大力度狙擊
散仔我都算，班毅進柒頭呢世都係爛頭卒
考幫辦個堆先係真正年輕藍絲

仲有114個為錢賣命既狗

鬥長命囉，死唔斷氣都要教下一代唔好心向支那，唔好做黑警，記住自己生生世世都係香港人，講好粵語，唔好主動學或者講普通話。

唔好FF啦
你會唔會贏 佢都係加強打壓

一年12個月 2月己經800隻
點樣睇得出係少左

你話過十年就可以做到黃藍82 會唔會太樂觀

咁你同個傻佬有乜分別

依樣好難講

讀中學哥陣（北角）有好多新移民、單非，但係都黃都仆街

波羅的海三國都比俄羅斯換咗70年，一變天咪又趕哂班人走